%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Kinh nghiệm làm việc}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Thực tập sinh} % Job title
    {Viện nghiên cứu Quốc tế về khoa học \& kỹ thuật tính toán} % Organization
    {Hà Nội, Việt Nam} % Location
    {2015-2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Tìm hiểu về hệ điều hành Linux \& các bản phân phối.}
        \item {Tìm hiểu cơ bản về Điện toán Đám mây \& OpenStack.}
        \item {Tìm hiểu cơ bản về Công nghệ Container \& Docker.}
        \item {Triển khai OpenStack theo mô hình High Availability sử dụng HAproxy \& Pacemaker trên cụm máy chủ RedHat.}
        \item {Tìm hiểu \& tham gia xây dựng dự án Bio-Informatics Management Interface (BIMI) dưới sự hướng dẫn của Tiến sĩ Nguyễn Bình Minh (Đại học Bách Khoa Hà Nội) \& Thạc sĩ Lê Quang Hiếu.}
        \item {Tham gia xây dựng dự án Cloud Abstract Layer (CAL) dưới sự hướng dẫn của Tiến sĩ Nguyễn Bình Minh (Đại học Bách Khoa Hà Nội) \& Thạc sĩ Lê Quang Hiếu. Hiện nay, mã nguồn của CAL được công khai trên Pypi (\url{https://pypi.python.org/pypi/calplus/})}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Engineer} % Job title
    {Vega Corp.} % Organization
    {Hà Nội, Việt Nam} % Location
    {12/2016 - 04/2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Nghiên cứu thử nghiệm (RnD) OpenStack trong môi trường thực tế.}
        \item {Xây dựng công cụ tự động hóa cài đặt OpenStack Mitaka dựa trên shell scripts.}
        \item {Thử nghiệm \& xây dựng mirror repository của Ubuntu \& CentOS.}
        \item {Tham gia xây dựng hệ thống giám sát OpenStack \& ảo hóa (KVM) bằng Zabbix.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Engineer} % Job title
    {Fujitsu Vietnam} % Organization
    {Hà Nội, Việt Nam} % Location
    {06/2017 - Hiện tại} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Upstream OpenStack contributor, tập trung vào các dự án sử dụng Container trong OpenStack như Zun, Kolla, Kuryr.}
        \item {Đóng góp thiết kế  \& mã nguồn trực tiếp cho dự án mã nguồn mở OpenStack.}
        \item {Tham gia vào cộng đồng OpenStack, trao đổi với các contributor của OpenStack trên toàn thế giới.}
        \item {Tìm hiểu \& thử nghiệm về Kubernetes trên OpenStack.}
        \item {Sửa lỗi Kuryr-libnetwork , tích hợp mạng của Neutron trong Zun.}
        \item {Kiểm thử tính năng rolling-upgrade cho OpenStack Heat \& bổ sung, nâng cấp các bài test CI/CD cho Heat.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
